[13/6] cctvb新聞部 生癌死絕

又係你

cctvb係抵比狗屌